父母離婚一問 真係好鳩棘

我家兩老今年年中離婚 原因係我老竇岀軌(真係做咗半世人都仲未化) 我原本家庭係中產 有層私樓冇車 老母做秘書 老竇係會計師長期來回大陸香港 因為離婚層樓就賣咗 我本身喺美國讀書 個官話要計我學費用嚟分家產 我就好自然跟咗我老母所以我老母應該會攞到大部分家產 而喺呢個情況之下 我老母就決定唔問我老竇攞贍養費 仲話我老竇都好慘乜乜㭍柒(估唔到我老母都仲未化)

我就好想問我老竇攞翻啲生活費 起碼我有多少少閒錢先 同佢要賠償我心靈損失 明明就算佢地兩個歸西我都仲有層樓住下依加乜柒都冇 仲要計劃緊自己移民

睇過老竇份糧單都成三皮幾一個月 你岀去租劏房再計埋你交通生活費最多俾兩皮你都計多咗 你淨低嗰一皮去養二奶不如養下你個囡

想知有咩方法可以問到一個會計師老竇攞生活費 而唔俾我老母知道

利申:佢哋兩個仲有聯絡

知我身份唔好爆 我會好感激你

仲要計劃緊自己移民<WHO

睇黎你都未化

老婆 同仔女ancillary relief 係分開的
你當時交divorce petition 個陣寫左要咩呢？
依家話你呀媽唔要佢比生活費 係咪簽左consent summon 定點？

化咗就唔洗上連登問

睇嚟你全家都未化

你係咪律師？

樓豬係美國讀書啲學費點搞

靠自己啦on9 咁大個仲想有父幹

唔係

你老母都因為你而分到大部分既家產
點解唔問你老母拎
點解要你老豆去住劏房

仲諗住問下你呢方面既意見添。。

用返你之前個po答你:
間屋係屬於你老竇老母 同你完全無關
就算住私樓又點 層樓都唔係屬於你
岀到嚟社會冇人問你住邊 你都係要靠自己力量去爭取
加上屋企夠錢俾你食 俾你住 俾你用 你已經要學識感恩
咁大個人點樣努力做好自己都唔識

住公屋有咩問題 你睇唔起你自己先係問題

Divorce petition 唔清楚
肯定冇簽consent summon 純粹唔request生活費

要搞就去搵律師啦
我只係識family law 啫

其實依家係去到咩階段？
但講真 如果你要enforce 你老豆比錢
你老母無可能會唔知
除非佢私下自己肯比你lol

依加聽聽下我老竇大陸有樓 佢都係等搬去大灣區咁兩老各一份生活費都好啲吖 以前我老竇份糧直接俾我老母

依家上咗庭 pending緊 要pending5個月 大概下年二月有結果

已經係trial 定係 first appointment個啲
你地係咪無consent的本身

5-60歲會計師 3皮？ 連燈仔平時話做幾年都40K
你哋真係中產？

你淨低嗰一皮去養二奶不如養下你個囡
的確
屌拿星我好明樓主感受
1. 直接同你老豆講 話每個月點都要比返多少零用錢生活費 唔係我就當冇你呢個老豆
2. 同你老母講 你唔要贍養費唔緊要 我要 你唔問佢攞 得冇問題 咁佢嗰份你比我

另外只可以比到你 完成全日制學業為止
你仲有幾多年
同埋依家pending 你可以試下申請maintenance pending suit

其實會俾幾多樓豬

唔係 minor，就嚟 dependant 都唔係

幫佢兩件老野買重肺炎保險之後
你識做啦
窮撚生仔=唔死都冇撚用
有錢生仔, 但係D錢唔肯留俾個仔, 或者等到個仔七老八十先拎到錢, =死左都冇撚用

無，除非你自己問老豆攞

樓豬都有講 個官要計學費 我諗應該學費會主要cover到

中佬偷食好閒啫 有咩好離婚 唔化果個係你老母
唔通同條又老又悶中女做愛咩

一早已經有喺手 我老母吹埋話要讀master先再拎多啲..

有冇公民身份？冇嘅話起碼200萬喎讀咁多年

好 聽日問下
計埋master仲有4年時間

你咁講不如人壽落我名佢仲要有兩份

問佢攞唔係問題 借口大把 唔要俾我老母知先係重點

如果你獨生仔女既話你父母瓜左之後D遺產樓都係俾你嫁啦 ....
除非兩件老野有私生子

冇公民 係呀你啱200幾萬

我老母話佢大陸有兩個仔我唔知真定假 所以咪話佢地依家就算歸咗西我得我老母份人壽 而我唔知我老竇份人壽有冇落我名

你老母拎贍養費係天經地義

淨係知上咗庭兩次 第一次就話計唔掂我讀書嘅錢 第二次就話依加pending緊 要等5個月

agger 3皮作為會計師黎講真係好少
不過個單位賣咗應該都值啲錢嘅

搵下on campus employment或者cpt搵下快錢先啦

依加未洗翻去 喺香港有兩份pt同間唔中接下freelance儲定錢先
翻到去就真係要再度過

你老豆三皮幾個月都叫中產？

你地同中產相差都幾遠，最多叫小康

樓主每句野都知係大種乞兒黎，對自己老豆落井下石，完全冇為過佢著想，祝你快撚啲比學校踢出校，比死mk搞大個肚

做咩會計得三皮咁少

開頭話中產 後尾一下老豆月入3萬依招撚狗釣魚好勁
假膠得黎又夠真 有d驚喜
8分喇

會計文員

私人野就唔講咁多廢時 重點係想問老竇攞翻生活費

三皮幾都夠你去美國讀書？
Cc定in state價

in state 讀書筆錢一早有喺手 咁多年嚟成頭家主要靠我老母

會計文員又冇咁多
會計師又冇咁小
一層私樓。老豆3皮幾嘢。點中產呀。
除非鄉下幾幢樓收租啦

我家兩老今年年中離婚 原因係我老竇岀軌(真係做咗半世人都仲未化) 我原本家庭係中產 有層私樓冇車 老母做秘書 老竇係會計師長期來回大陸香港 因為離婚層樓就賣咗 我本身喺美國讀書 個官話要計我學費用嚟分家產 我就好自然跟咗我老母所以我老母應該會攞到大部分家產 而喺呢個情況之下 我老母就決定唔問我老竇攞贍養費 仲話我老竇都好慘乜乜㭍柒(估唔到我老母都仲未化)

拎到大部分家產仲唔夠
仲要拎膽養費

咪撚咁貪心啦，食到盡

睇過老竇份糧單都成三皮幾一個月 你岀去租劏房再計埋你交通生活費最多俾兩皮你都計多咗 你淨低嗰一皮去養二奶不如養下你個囡

咪癲啦
住劏
你老豆住好D得唔得？

過左 18 歲其實佢就無責任再養育你提供 d 咩比你

香港真係好多人自動將老豆老母既資產當做自己有份
有兄弟姊妹會 assume 份家產係平分
層樓要有兩個名咁如果唔係就呼天搶地
其實父母係無必要分平自己既資產比子女
其實父母既資產係父母自己既資產
子女既人生係子女自己既人生

啱既

老豆老母成世人努力得黎既，無理由係最尾俾人分屍咁分

女人唔好咁飛禽大咬啦

人地努力成世得黎既，唔係最尾俾你一手搶走佢，咁會好傷架

呢個世代女人揾工完全無問題，又無父權打壓你唔俾你工作揾錢
女人都可以靠自己努力得黎自己想要既野

做人唔好咁仆街唔該

做人有良心D，唔係既話你就好似呢套戲入面個莊主咁仆街

佢自己揀 我冇迫佢

佢想住細D，多D鬆動錢自己洗姐，D鬆動錢用黎俾你洗架咩？

做寄生蟲唔緊要，唔好做到好似吸血鬼咁攞埋人地條命先得架

樓主唔好咁仆街啦

法律上雖然我過18 未畢業都係有撫養權存在如果真係冇撫養權咁我就independent直接on campus搵工/freelance接job 再自己搞移民 父母自己洗翻自己賺翻嚟嘅錢冇問題 個問題係連我老竇喺大陸有個5歲嘅私生子我都未fc到 比著係你會唔會甘心俾曬啲錢俾二奶

真係唔知咩男仔會鍾意樓主d咁自私同黑心既女人

攞佢命定攞佢二奶命？大陸佢自己有樓都係睇幾時翻上去 我原生家庭冇咗係邊個問題先冇人會唔想要一個完滿嘅家庭

咁你擺佢二奶命好喇，唔好攞你老豆命

放過你老豆，你老豆是無GU的

屌你都唔係好得去邊

第一次聽人講好鳩棘

希望係假膠啦 想象唔到一個讀緊書嘅後生女可以咁自私咁黑心

出軌點無辜

唔好求其揾個藉口就明正言順拎走哂人所有野

美國係咁煩

樓主好撚自私 未見過人咁厚面皮上黎問點樣可以問老豆攞錢
其實佢供你讀書係佢既責任 但你仲想問佢攞多份
咁大個人 唔識自己搵錢？

你老豆出軌係仆街
但你都同佢不相伯仲

仲要驚比呀媽知 又要貪又要驚

離婚咪離婚囉 大驚小怪
人地夫妻之間傾好數 好黎好去
關你咩事姐

唔好用感情勒索你老豆
佢供到你去外國讀大學 已經無野欠你啦

你唔係嬲無左頭家
係嬲無左個提款機 無左層樓姐

佢老母當然畀唔到某啲嘢佢老豆，做唔到老婆嘅責任。
根本雙方有責任。
只係啲CCTVB啲師奶電視劇屈曲道理。

好鍾意依一句「唔好用感情勒索你老豆」

「你唔係嬲無左頭家
係嬲無左個提款機 無左層樓姐」

見你滿口都係錢就知咩心靈損傷都係假啦

真

求鳩其作D理由就諗住出師有名去咬人地D資源

識唔識用標點符號？

三皮嘢都叫自己中產

唔掉你去兒童之家都偷笑啦

都父幹到可以到外國讀書啦，咁樣都仲等老豆養睇黎樓豬都未化

出面po重討論緊 10皮係咪中產

三皮 攻幾百個去外國 應該好辛苦

條寄生蟲養到就黎食埋寄主

樓主同呢幅圖隻恐龍一撚樣

你係咪真係美國讀書嫁
我當你兩老都30K 加埋有60K
係香港就OK
但去到外國同其他同學比就好撚窮

利申: 英國讀書
眼見老豆老母加埋得60K D 同學生活幾辛苦下

得罪講句樓主應該家道中落
而家諗住自保搶得就搶果d
等將來唔洗欠債出身

等將來唔洗欠債出身《---樓主EXPECTATION太高

大把人讀完書出黎孭住一身債打工
樓主就想輕鬆無欠債

女人永遠想將責任嗰PART卸出去，享樂個PART就自己獨吞

樓主
你真係痴撚左線
放過你老豆啦
睇到好撚心酸 生左個咁撚黑心自私的仆街出黎
養撚到你外國讀書你仲想點撚樣
你個心態真係好撚恐怖
希望上天有眼，你盡快死左去，唔好留係世界害人
你依d仆街唔可以叫吸血鬼
你直頭係食人唔lur骨
你快d仆街死啦

最慘係個老母
老公出軌
個女仲要當正父母係提款機, 日日夜夜都諗點拎盡父母畢生的積累俾自己嘆世界, 但從來無感恩過父母供佢去外國讀書駛左幾多錢, 只係一心諗住佢地死左可以獨霸一切
老母應該反省下自己點解揀錯老公之餘, 仲要教左個咁的女出來

如果我係對家嘅律師，我會好開心，你咁樣爆晒老母嗰邊啲案情出嚟。唔好再喺度問同討論喇。

咁撚大個人，由細到大中產家庭仲要送埋美國讀書
唔憂柴唔憂米，享受生活咁撚多年

老豆老母離異，仲要比你個仆街算計，仲話要賠償損失？

做你老豆老母真係可鳩憐

屌你老母人地得3皮幾仲想問老豆拎錢
佢老婆都話唔使拎

女人就是賤

過左 18 應該無 custody 問題架喎...
只係ancillary relief 可以claim到 讀完書

我終於明 點解成日有D騙案
事主得廿頭 但係有幾球俾人呃

原來有呢類人
寄生係溫室入面 吸盡父母資源仲理所當然
點知一出社會就俾人呃鳩曬

樓主讀緊書，未出黎做野， 唔好恥笑人啦

樓主呢d人 完全地，不留餘地，咁將人性自私最醜惡地表現出來

寄生蟲都唔會想殺宿主
樓主個心態係想食撚埋殺撚埋父母果份
仲講得出 老豆求其住湯房得啦 總之要比晒d錢我

我睇得出樓主係真黑心的
我真係第一次見到 有人個心可以黑到咁
已經唔知有咩詞語形容到你

其實九成港女都係咁黑心,係大部份唔做出黎

而家女權風氣盛,女人講d仆街野唔會有後果,咪無顧忌講出口

得三皮幾放過你老豆啦

有無二奶關你撚事咩，你老豆有無樓自己點住點養自己第二頭家又關你撚事咩

欠撚左你架宜加？
咁多年你又做過d乜？

你老母自己都識為你老豆諗，兩個自己傾掂數點樣生活

宜加係你個仆街算完老豆算老母
食蕉啦垃圾

哇絲，點解你可以咁理性去諗成件事既
通常啲人第一下因為冇家庭溫暖應該都幾崩潰

咁又唔好咁講

俾著我會盡r 好過益左條8婆，遲下分分鐘有個哎吔細佬妹